[求助]部電腦手動熄機之後著唔返

部電腦兩日無熄過，岩岩諗住reboot果時手快按錯關機，之後就著唔返。
塊底版係msi h97 gaming 3,火牛係cooler master v700
拆開左機箱唔見有底版燈，睇書明書又好似無底版燈，唔知係咪濕氣重搞到燒左
有冇咩方法知道壞咩？
十萬個唔該！！！

有冇人有經驗pls

插住電幾分之後底版燈有著到
keyboard燈長著位 mouse無著
但見唔到bios畫面

CPU fans 有轉
但機箱fans無轉
點解會咁 求命

成粒鐘都無人理

十連無難度

全部Usb抆晒試試薯機

斷電.抆褸芯.一分鐘後裝返薯機

著

而家插住火牛 等分幾鐘之後會著左燈，CPU風扇會自動著 keyboard 長著但無畫面睇 BIOS都見唔到

返公司拎左部電腦過來
一插過另一隻火牛就著得返機
但點解入唔返windows?
換火牛要re install windows?

本身用windows 10
入唔返windows

巴打們幫唔幫到我呀

試下抆晒火牛去底板電源，過一分鍾再插返睇下開唔開著機

公司火牛見到BIOS
但入唔到WINDOWS

點入唔到，有冇咩MESSAGE彈出黎，試下修復WINDOWS

入隻Win10碟.手指.開機入收復

似你塊底板出問題，唔關牛事